﻿W projekcie użyłem bootstrapa w wersji 4-beta; niestety style mają móstwo błędów i odkryłem na koniec developmentu.
Ze względu na ściśle backend'owy charakter projektu zdecydowałem się tego nie poprawiać;
jeśli to problem, mogę przemodelować ui w starszej, stabilnej wersji, proszę jedynie o informację.